太子開始多人！

等我重諗住休息下 聽日就早d起身撘車返工
依家快手食埋個飯先

全條街無人戴口罩
如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

1

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

就開打

TG now

目測過200green objects

一野掉屎虫入去，就拿拿聲走